幾時再罷工？

唔係淨係罷一次就算

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 永奪主權

好攰

Hight court
Cyanide
Facial recognition
Still normal to work?

對敵人仁慈=對自己殘忍

推

我早兩日開post問過
個個都問我係唔係我養佢
唔知點
明明大家齊心同國泰員工一齊無限期罷工就係最少傷亡嘅核彈
大家都唔肯做
寧願流血
我都好撚無助

幫你推啦 但係罷一日無用

Lethal weapon: revolver

612 721 811 821 825